完全冇人宣傳罷工

出到旺角只見到一堆地產賣樓 完全冇人宣傳罷工
你地係唔係番哂工然後扮罷工

宣傳呢？傳一堆白色恐怖野出來比自己友睇 （雖然重要，但多到咁，冇人認為有問題）然後冇人提聽日罷工 仲要係唔睇連登就唔知果隻 聽日真係搵鬼罷工
By整緊文宣準備印 然後發現影印好q貴的我